都怪long d既錯

暑假個時見返小學識既男仔 之後大家鐘意大家 但keep左兩個禮拜佢就要飛返外國讀書 所以無話一齊 但做既野同情侶差唔多
佢飛左過去一個月都keep到 但之後佢就話忙 唔得閒 開始一星期先覆一兩句 直到今朝早佢同我講清楚 話 佢其實已經無咁鐘意我 所以先一直逃避話忙 唔搵唔理 佢亦都無諗過我可以long d 以為唔理我幾個月我自己就會走
最後佢話 當初佢真係好愛我 唔係玩我 所以佢叫我揀 佢覆點做先令我過得舒服d (姐係隨緣見，固定圈子聚會，永唔見)我叫佢幫我揀 佢諗左陣 話固定圈子見

我覺得佢係啱既人 所以唔想放手 但無奈我無得揀 只可以順住佢劇本走

long e呢

你覺得佢啱你
但人地覺得你唔啱佢啊嗎

我知呀

你可以試下